有冇巴絲聽開ASMR?

岩岩上YOUTUBE睇左條簡介片好似幾得意,於是再SEARCH黎聽,好撚爽唔知點解

簡單黎講ASMR就係一D聲,聽到之後個腦會好爽,例如掃報紙,女仔係你耳邊輕輕細語,用指甲輕輕彈膠樽咁

可以聽下呢條:

有D人會有FEEL有D人冇
依加一邊做功課一邊聽好撚爽

Hi

有聽開?

晚晚聽住訓教

近排聽緊ASMR Magic

無 但係見過 可唔可以介紹下?

我訓教冇咩障礙 反而做功課時個腦好塞(讀DESIGN) 依加好撚爽

ASMR 可以理解做好治癒既聲,簡單黎講即係指甲刮黑板既相反。人人都有唔同喜好,我聽用毛毛掃掃個咪/指甲叩樽/女仔輕聲講野口水係嘴唇發出既聲就最有感,可以上YOUTUBE SEARCH 「ASMR」就有好多

事關睇一個channel 有時寫(asmr) 但係聽左覺得佢太細聲好難聽到
ps我覺得我耳有事

我唔知啦咁我用耳機聽,我上面條LINK好多都係貼近支咪整所以好有現場感(唔知點講 )

道草屋

咩黎?

我明你講咩
不過我聽果d咸濕野黎 一focus聽又放鬆唔到個人

搭的士

雷神身形
有追開好多,role play 幾正

咸濕仔

有咩介紹

share

青山走犯啊

我果個channel要比錢

爽唔爽先

有聽開

一定要有樣, 高清, 個咀貼埋個MON到先好J

LM

鍾意聽落雨聲

最鍾意聽木材tapping

覺得日文依d好正 衰在唔太識聽

聽開打字聲

最鐘意睇煮嘢食asmr片

有 聽開 Dmitri (MassageASMR)

有個raffy taphy好撚正

屌好撚正 點會咁

J.....?

係咪個個光頭佬
佢好癲，成日出埋d 5 hours 10 hours既片

呢個韓妹整嗰啲都ok

女仔聲好聽D

超正 一得閒就聽
不過香港好似無乜人知係咩黎 或者無乜人討論

我係YOUTUBE睇到條冷知識片介紹,一聽停唔到好爽

呢個我都聽開

手指亨木頭/書真係好撚正

我J開呢個韓妹

最經典應該係呢條

識嘢喎巴打，我覺得Darling ASMR都OK

留���

第一次就係聽佢,掃咪個下正撚到

突然諗緊廣東話有冇效果

聽哂佢 終極考驗黎

慢慢J

再分享多個

條友有時用電影聲帶，好正
有條係魔戒龍聲
平時J開厚沉男聲or 男朋友系列

正啊 訓唔著就會聽

聽到扯晒

真係？

佢真係好專業 佢啲no talking真係

講野d 口水聲真係好正

成日形住佢係變態大叔
可能初頭睇佢套扮小丑搞到入形

我比較鐘意睇roleplay 扮幫你檢查眼耳口鼻果啲

每晚都有聽 一早麻木曬

同好
大叔聲好撚正
以前成日係basara4個gallery開松永久秀(cv.藤原啓治)個voice sample當asmr聽
Hobbit條龍把聲係Benedict Cumberbatch梗係好J

聽開日文，同人聲音部屋有推介

聽住H版黎打丁一流

有次屋企人見到我睇緊 問咩黎 我唔識答

同人音聲同ASMR分開好, 個範唔同

好似得香港唔興呢味

我聽開MT

臨訓前聽好催眠

部分都係用左ASMR既錄音技術去整，個根係一樣，例如道草屋，佢既作品既蟬鳴，行路聲，d人講野有遠近咁，有挖耳等等......

好正 多謝巴打介紹

ASMR到底係一種現象定係一種技術?

Link定老母

我聽住做功課,唔係都唔知點解識我要睇條女係度玩銀仔

怒LOOP

除左佢，仲有邊厚沉男聲推介？好鬼正

Autonomous sensory meridian respons 係現象

玩開催眠高潮

聽 ASMR 城市漫遊好撚正
好似真係自己親身行街咁

巴打識野
個古巴佬d片好正

Addismr 好鐘意聽佢 不過佢好似收左皮

留名

嗚呀終於有同好！！
不過佢都幾常撞到個咪

香港人冇呢個需要掛

係overlap但一睇一般擺ASMR做招牌嘅同同人音聲focus喺唔同方面

當然係講緊去外國地方啦
唔通聽返香港咩

外國嘅就gentlewhispering heatherfeather嗰堆 又係好正

韓妹嘅聽開Dana asmr

支那淨係聽呢個 講嘢蝗味唔算重

仲有一個Tony Bomboni 都係幾有趣 不過多數巴打都唔鐘意

聽asmr個耳機較大聲啲 點知youtube播個勁大聲嘅廣告嗰下真係

有啦 呢排聽緊promo個channel 韓國個個 不過講英文嘅

呢個真 通常聽asmr都較到好大聲 成日轉片個陣比d廣告轟炸隻耳仔

呢條gay佬我係絲都頂唔順
乸得黎好嘔心

已經唔知聽爛左幾多條耳機
連條215都壞壞地
另問大家用入耳式聽住訓怕唔怕聽唔到閙鐘

差D聾撚左

Paris ASMR
Made in France ASMR
Caecer Mace
Harry Hushes
正野

Btw香港都有ASMR channel
food4444lyfe
同埋Cantonese ASMR

有無奶耳仔link share

雖然話要支持本土嘢但廣東話嗰兩個真係頂唔順

香港 冇咩地方 可以做到 無noise

\

有無人鍾意睇massage片？（唔係咸濕個D）
睇睇下好易訓著

頭先睇左ASMattR個扮joker 勁似

我有聽，勁正

咁多種分類最鍾意睇醫生
好有feel 雖然唔識英文但有好親切既感覺
Btw男既做得好過女

其餘淨係睇ppomo
而家仲有中文字幕

有方法可以down落黎聽 例表播放
Telegram+isafe

可以用AutoTube
冇廣告既YouTube
其實都有廣告 但只係每次開先有一次

Ppomo直播緊
PPOMO ASMR Live Streaming! 새 마이크!! 갸아악 リアルタイムの収録!

正

佢成日都直播咖啦

完了吧 如無意外

asmr darling fashion haul果條片超正 個鬼妹仔又靚把聲又好聽

live 啲時間好難夾

如果ppomo 係欣宜會激死幾多人

ASMR Inaudible Whispering & Hand Sounds 맨손 소리와 알 수 없는 속삭임

呢個其實唔算係ASMR, 不過幾搞笑

Poki asmr好可愛

latte asmr 最正

認同

Push

聽咗幾年 香港好少人聽

SBT

起底發現痴漢

邊個？

樓主